呢二星期人民幣跌咁多 其實真係零影響?

前幾日1.24 依家最新1.14
當我有二千萬
二星期唔夠就冇左二百萬
二百萬唔係多
但擺係度都可以蒸發既 班大陸人仲好似冇乜反應?

有反應都block哂 唔驚恐慌

大陸幾時用港幣

香港有樓果批大陸人
賣樓返去
資產仲多咗喎

你d 錢唔轉番港紙，繼續係大陸用係無咩影響。

影響就係令中國成為最大赢家

前幾日1.24應該係你腦中風
跟住依家1.14應該你個腦弱智左

1.24都唔知幾耐前既事，依家已經1.16

要對沖果10%關稅，過左聖誕檔期等d出口高峰過左又會升返

上年仲低

對於香港來講輸入性通脹低咗

STOCK MARKET GOGOGO

唔會。當人仔升香港班仆街就話來貨貴左要加。
人仔跌就話來貨只係成本之一

入左好多？

腦殘出文同我入左好多有咩關係？

等一對一上去做大爺叫G，抽插班支那西

唔好惹性病返黎

唔出國咪得囉 食本土黑心豬

黎香港啲七日鮮質素應該會高番少少

因為有錢人都係一直儲美金
窮人？